畀個機會被補人士

林鄭喺電視叫大家畀個機會佢，個政府又有冇畀個機會被捕人士呀？

大家叫撤銷控罪，收回暴動定性，都係想畀個機會被捕人士啫